尖沙咀西九和理非之後, 何不去埋東涌、土瓜灣?

上次尖沙咀西九之行, 一路和理非, 向國內人士宣傳反修例, 效果幾好冇負評。
而東涌、土瓜灣都係自由行重災區, 點解唔排期去埋?